★逾200人迫入長洲度中秋「諗住嚟到可以吸新鮮空氣

中環碼頭往長洲方向，一早有約200多人排隊乘船到長洲度假耍樂，當中不少為一家大細及來港工作內容，亦有不少年輕人趁假期結伴同遊。

黃小姐與子女及多名親友到長洲遊玩，同樣表示未有想有這府多人會一同到離島，「諗住嚟到可以吸新鮮空氣，但係而家人咁多，空氣都唔夠清新啦！」疫情之下，不少人選擇居家抗疫，黃説自己已經跟子女困在家中多日，非常苦悶，假期更已安排不同的活動跟他們去感受一下，「日日你眼望我眼，小朋友悶，我都好悶，我都要放下假！」笑言若非受到疫情影響，現時必定已經離港渡假，「我呢一刻好想去泰國，好想即刻衝出香港，離開香港！」

長洲群組soon

咁多人

香港人入長洲
長洲人去返香港

條友第一日落嚟香港?

暈咗幾多年先醒？

你諗到其他人點會諗唔到

d空氣真係好清新

來港工作內容

有腦都唔會期日入

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

一定唔會有第四波
第四波有都唔會多得過第三波

坪洲又唔見你去,南丫島又唔去.

淨係得長州有新鮮空氣

最鍾意睇依d post
明明假期周圍都係人
d恐懼撚講到出街會即死咁

best island

長洲群組

閪01貼乜嘢link

入上水都好過入長洲啦
而家冇晒大陸人 好撚安靜

第一次係香港放假？邊次唔係咁多人

去長洲 支共多謝你
新渡輪大股東係珠江船務 即係俾錢支那廣東省國企